Er waren geen kinderen daar, en het was 's nachts , maar richtte hij zich al die dromen van de Neverland, en die waren dus dichter bij hem dan u denkt: jongens en meisjes in hun nighties en naakte papooses in hun manden hung uit bomen.
